[工程撚] 返地盤係咪無可能wfh

d工友唔帶口罩 個個都隱形炸彈咁 好撚驚呀屌你老母 俾我返屋企得唔得呀

最撚慘d師父 知自己唔掂又死頂
驚有病俾人知道冇人再搵自已番工

你邊間大判？我個盤比人捉到冇戴口罩罰得好金

我呢邊都係， 個個都帶

無可能停，我地自己射波請假唔撚返，話知你進度

中咗放多14日

垃圾行業，轉行啦，可以講比你聽，有人中招都唔會停工，罰錢罰到on9

金門

轉邊行
之前有個post轉護士 但都係另一個地獄黎

行左轉site無工人帶口罩

你住埋係地盤咪wfh囉

你喱個叫work at home

Cedd敢唔敢出黎行地盤